{"id":"o20","uid":"90f4dfd69c1a222c87227d58e6bac383","orderID":"o0020","name":"Grammle-O20","slug":"die-meisten-groß-klein","aliases":["o20","die-meisten-gross-klein","90f4dfd69c1a222c87227d58e6bac383"],"arten":"warnung","kategorien":["orthographie"],"wrong":"die Meisten","correct":"die meisten","wrongex":"**Die Meisten** freuen sich bereits jetzt auf die erste Mondmission seit Jahrzehnten.","correctex":"**Die meisten** freuen sich bereits jetzt auf die erste Mondmission seit Jahrzehnten.","status":2022,"alt":["die Mehrzahl","fast alle","über die Hälfte","etwa zwei Drittel","viele"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/meiste#rechtschreibung"},{"korrekturende":"https://www.korrekturen.de/wortliste/die_meisten.shtml"}],"wrongs":["\\b(D|d)(ie|IE|er|ER|en|EN|es|ES) Meisten\\b"],"explanation":"Das Indefinitpronomen „meiste“ sollte auch substantiviert kleingeschrieben werden.","note":"aufgeweicht durch Rechtschreibreform","type":"regeln"}
